[唔係突發] 廣東有蒙面法啦!!

垃圾林鄭做緊乜?
行過深水埗十個蝻九個無帶罩